<p><b>Ви обрали платіжну систему криптовалюта: Bitcoin, комісія системи - 5%</b></p>
<p>Вам потрібно перерахувати на кошелек <b>%WALLET%</b> <b>%PRICE%</b></p>
<p>После оплаты нажмите кнопку "Оплатить"</p>
<p>Оплата зачислиться автоматично після подтверждения транзакций</p>
<p>Время на оплату до: %TIME_LEFT_PAYMENT%</p> 
